% latex table generated in R 3.3.3 by xtable 1.7-4 package
% Fri Jun 16 21:06:43 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{lrrrr}
  \hline
Estação & $R_u$ & valor-$p_u$ & $R_v$ & valor-$p_v$ \\ 
  \hline
Cubatão Centro & 0.18 & 0.06 & 0.41 & 0.00 \\ 
  Cubatão V Mogi & 0.18 & 0.04 & 0.71 & 0.00 \\ 
  Cubatão V Parisi & 0.25 & 0.00 & 0.58 & 0.00 \\ 
  IAG & 0.54 & 0.00 & 0.45 & 0.00 \\ 
  Ibirapuera & 0.56 & 0.00 & 0.84 & 0.00 \\ 
  Osasco & 0.68 & 0.00 & 0.86 & 0.00 \\ 
  Pinheiros & 0.71 & 0.00 & 0.84 & 0.00 \\ 
  Santo Amaro & 0.80 & 0.00 & 0.87 & 0.00 \\ 
  São Caetano & 0.69 & 0.00 & 0.76 & 0.00 \\ 
  S José dos Campos & 0.56 & 0.00 & 0.84 & 0.00 \\ 
  Sorocaba & 0.52 & 0.00 & 0.82 & 0.00 \\ 
   \hline
\end{tabular}
%\caption{Correlações e valores-p do teste T para as componentes zonal e meridional do vento} 
\label{table:teste-t}
\end{table}
